點解依家唔圍捕黨鐵狗？

依家佢防力咁少

而家封站啲人點走ar

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)